Trafford kwamen in de middag en gingen meteen naar de bibliotheek en Lilias vond hem er, zittend aan een tafel, met zijn hoofd in zijn handen.
Hij keek omhoog en probeerde te glimlachen als ze ingevoerd, maar de poging was een gruwelijk fout.
"Esmeralda?"
werd Lilias's eerste woord.
Hij keek naar beneden en trok enkele brieven naar hem toe.
"Zij is ten Deepdale," zei hij.
"She--zij ziek is.
De schok--" "Ja, dat begrijp ik," aldus Lilias.
"Zij kijken heel ziek?"
"I-Ik heb geen haar,' zei hij, met geveinsde eenvoud.
